「插班」係動詞定形容詞？

例如：插班女學生 應如何解讀？

上文下理呢ching

名詞

清倉好波

片名

動詞

動賓結構

咁Fuck school girl 個fuck 係動詞定名詞

形容詞